淘寶貨扮上等貨

相信大家間唔中碌下Facebook 都會見到呢個網站既贊助廣告
小弟唔係打手亦唔係比佢地呃過 只係覺得佢地用淘貨賣貴成三倍口

店主 ：明顯淘寶抄我la

聽講好似話淘寶d相係外國網抄
之後淘寶店搵廠整條一模一樣
不過fb 果d係咪賣緊淘寶貨就唔知啦

小心人地告你誹謗

如果人地有外國入貨單告你誹謗除時陪一萬幾千

賣300蚊條褲有閪錢告誹謗咩

你同果啲笑人賣魚蛋冇錢買樓既人有咩分別

你又知唔係淘寶偷圖扮上等貨？

連個model 都一樣 其實我都幾肯定係淘寶貨 因為呢個鬼仔都幫好多唔同樣既淘寶衫做model 假如假off white

討論下姐 不過佢真係拎到出黎先算啦

如果每樣賣貴三倍 一百賺二百 其實都搵唔少油水下

會問得出呢個問題一係就你無上淘寶睇過 一係你就係店主

成班廢中淘寶D
usb線 手機殼 貼
個類野係D細商埸賣la

有時只係貴幾蚊咪當比運輸同埋即刻使用既成本 但貴太多就真係不了

咩叫假如假off white

我覺得如果間野有入批貨返黎，有"責"貨風險or儲倉費，個買家又可以即日拎到手既話，咁賣1-2倍都無可厚非
但呢d鋪頭多數話要預訂，仲要賣貴3倍，咁不如自己淘

明眼人一睇就知

生意就係咁
睇佢搵唔搵食既姐

百貨應百家姐 佢有市場你都吹佢唔脹

大撚把啦 成條街都係
願者上釣既姐

淘寶個堆咪又係拎外國張相黎擺，你有無真係2邊都買黎對比係咪一樣先屌人

直接拎埋張圖 真係好hea下

最鐘意follow依類page
再上淘寶買衫

我都見過有fb shop 直頭抄淘寶啲相扮日本代購
啲相應該係淘寶間野自己影(有follow開)
有啲衝動留言貼淘寶條link出黎

你講到好似每日都好撚好生意咁
日日有客咩
咁易係人都做啦

其實我覺得賣淘寶貨無問題
問題係在於唔好標榜自己 又美國 又台灣入貨 又歐洲入貨

哩啲真係on9 相好心就自己影啦，會難搵好多

真心會淘寶d人自然會cap圖search左先
唔會淘寶既人貼埋link比佢，佢都係覺得fb if shop高質d

見啲廢中拎住啲垃圾淘寶線同耳機係到研究 話咩好咩好 重要係一班廢中 真係笑到我

衣家啲九十後淨係識搶錢

Push

例如假off white 打錯字對唔住

其實我一早已經講左只係討論
我無話要打擊佢地做生意無叫大家去唱衰or抵制佢地
我一早都講左一個願打一個願挨 有人肯買唔到我理
我只係講出黎提醒下大家唔好見呢o的o係Facebook 有贊助廣告既店鋪其實都係賣淘寶貨 等大家唔好食炒價姐
至於"你又知唔係淘寶用外國shop既圖？"呢個問題
其實你上淘寶去男裝度睇其實會成日都見到果個model
我諗應該無公司會比個model接咁多唔同既牌子
例如 Off white ,White mountaineering ,Thrasher
當然係真係假 大家都係明眼人

我無鬧過佢地咁樣做生意 佢地明買明賣無錯
只係提醒下唔知道既人
如果粗略估計 其實佢地都搵得唔少 以下都係假設
一件原價90蚊左右o既衫佢地賣$299 約賺$200蚊
一條原價120蚊左右o既褲佢地賣$360 約賺$240蚊
一個月衫褲各賣一百件（最小估計 未計可能直接同廠拎成本更低 實際賣出件數應該更多）
生意少既月份約月入$40000 減去貨倉成本$10000（Fb贊助費無法估計）佢地係網店既收入可能已經有$30000 生意好自然賺得更多
以上都係假設同討論 如果有錯歡迎指教

之前fb都見過一間

肥閪開倉大把貨都淘番嚟。人地$10一塊mon貼，佢單價賣$50

邊有二百件咁多 我諗一日最多咪兩三單
一個月最多咪一百單

其實而家網店都好飽和下
特別淘寶既出現

Ig shop生意無你想像中咁好
除左second kill d 老字號

其實有啲淘寶相係偷，我有朋友自己影左啲衫既相（佢自己去韓國入貨既）都俾淘寶偷左相放所以巴打話偷圖 未必錯晒

咁似樣嘅？

世事無絕對 我都唔敢講淘寶店無偷人相 咁你朋友點

百貨應百客

呢間撚屌都係

我成日跟anything.taobao淘寶 好正
希望佢出多啲post